【突發】高登將LOGO轉咗做黑白色

牙JOE😭

廢老邊抵可憐架

本是同根生

連囝又輸

連狗

係時候回家了

回家了

新年了要回家過節了

年初二煙花取消？

高登咩黎

喺深水埗既電腦商場，咁都唔知

冇人識你喎

牙joe有白事

牙joe 死左屋企人？

其實轉左有咩用

過幾日又轉返

牙祖好用心，我深受感動
回家了

我都唔知你乜水喎